究竟電磁爐要用咩爐具？

試左十鳩幾個唔同爐具得一兩個得 仲要係垃圾黎
啲靚啲既易潔鍋全部用唔到

用磁石吸到個底個啲咪用得囉

電磁爐
放既野要夠平同受壓分佈平均